大家咩原因決定同另一半結婚

大家係咩原因先決定結婚

純粹認為係責任所以結，定真係好愛對方所以結。

自己決定左結婚後，開始有啲後悔太早決定，未諗清楚，好苦惱

兩樣都係
煩惱都係正常 搞嘅過程大把嘢煩 又會鬧交
不過過左就好

要諗番你鍾意佢個時嘅初心

買樓

1.愛佢
2. 喺我人生低潮期到嘗試自殺佢都無放棄我，報恩都要啦

唔小心破咗佢個處 但係其實唔係鐘意佢 結完一排再離就算

早一點擺脫密雲 早一天變大人
終於可以換來權利挑選親人
當然要與你結婚

巴打拍左幾耐？幾多歲？ 條女催？

我拍左唔係好耐，但大家都3x，條女近來開始主動提 但我冇commit 任何野，心入面好似覺得太快，同埋幾鍾意而家生活模式，驚有大改變

責任係其中一部分
我估男方角度多啲會覺得責任
對於女方黎講算係一個愛嘅表現
巴打幾歲結左婚阿？

20中，條女冇催但佢就30，佢成日都話唔結冇所謂，但自己衰屎忽痕要負責任，有日心血來潮走去嗌佢結婚

但呢咖又好驚自己第時又會唔愛佢，會離婚，好似對佢仲衰。

26啊

恭喜你，要珍惜啊

拍左幾耐？我覺得你情況唔同，條女將最美好時間俾左你

3年，我都認同佢俾左最重要嘅時間我，所以先結婚

想生小朋友先結 唔生既同居就可以

係囉，不過好多case都係2x拍得耐之後唔結就分。之後搵過第2個就好快結。

我就唔會幫d女埋單，所以條女都係自己搵到錢個d。

身邊得件雞肋，無其他貨
然後又差唔多夠秤3張嘢就結㗎啦

26結婚都算係早
你而加同佢結左幾耐先？
對方大過你少少？

啱啱今年年頭結，大3年

其他人都結

條女都可能第時唔愛你
所以冇得咁諗
想結咪結 唔想就算
結婚係而家社會已經冇咁重意義 而且都好多人離婚

計我話 最緊要係大家都開心

通常都係一時衝動

即刻睇username
CP巴

諗清楚先啦
乜鬼野最重要嘅時間陣間結完又離條女咪仲慘

祝福你長長久久
我幾欣賞你負責任的諗法，仲要你咁細個

早晨